[{"id":870,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0627\u0621 \u0641\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0630\u0644\u0643 :","a":"\u062a\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u062a\u0636\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 .","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u062b\u0645 \u062a\u0636\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0621 .","c":"\u062a\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u062a\u0636\u064a\u0641 \u0645\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 .","d":"\u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f .","answer":"3"},{"id":871,"question":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 :","a":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 .","b":"\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","c":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a .","d":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 .","answer":"3"},{"id":872,"question":"\u0646\u062a\u0623\u0643\u062f \u0628\u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a:  ","a":"\u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645","b":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0629 \u0646\u062a\u0632\u0648\u062f \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0639\u0646\u062f \u063a\u0633\u064a\u0644 \u0648\u062a\u0634\u062d\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":873,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0641\u062c\u0627\u0626\u064a \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 20 \u0643\u0645 \/\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0642\u0644","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644 \u0648\u0643\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0631\u0637\u0628\u0629","answer":"3"},{"id":874,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u062a\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u060c \u0641\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u061f","a":"\u0627\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","b":"\u0627\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u062d\u062c\u0627\u0631 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","c":"\u0627\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","d":"\u0627\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","answer":"1"},{"id":875,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0639\u062c\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631:","a":"\u064a\u0634\u062f \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636","b":"\u064a\u0634\u062f \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a","d":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0646\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636","answer":"1"},{"id":876,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u062d\u062f\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0646\u0627\u0634\u0631","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":877,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u062a\u0623\u0643\u062f \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0628\u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u061f","a":"\u0628\u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a ","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062e\u0627\u0635 ","c":"\u0641\u064a \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f ","d":"\u0641\u064a \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0646\u0627\u0634\u0631 ","answer":"1"},{"id":878,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a (\u0627\u0644\u0633\u0628\u064a\u0631) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0645\u0633\u0627\u0648\u064a \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629","b":"\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","c":"\u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0645\u0633\u0627\u0648\u064a \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629","answer":"2"},{"id":879,"question":"\u0646\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0630\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","answer":"1"},{"id":880,"question":"\u0646\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","c":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0631\u063a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0631","answer":"1"},{"id":881,"question":"\u0646\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0630\u0627\u062a \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0623\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","answer":"1"},{"id":882,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0641\u062d\u0635 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0632\u064a\u062a \u0643\u0627\u0641\u064d \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631 (\u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643)","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0642\u0636\u064a\u0628  \u062e\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0649  \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0641\u064a \u0645\u062d\u0637\u0629 \u062a\u0634\u062d\u064a\u0645 \u0648\u063a\u0633\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","d":"\u0628\u0627\u0644\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u062f\u0629","answer":"1"},{"id":883,"question":"\u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0631\u0634 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0627\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","c":"\u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","answer":"2"},{"id":884,"question":"\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0633\u0627\u062e\u0646 \u064a\u0646\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0631\u062f \u064a\u0646\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0633\u0627\u062e\u0646 \u064a\u0646\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0631\u062f \u064a\u0646\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","answer":"1"},{"id":885,"question":"\u0628\u0639\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0645\u0648\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u060c \u0627\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u064a\u062d\u062a\u0645\u0644 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u0647 \u061f","a":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a","c":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629","d":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":886,"question":"\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","b":"\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","c":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f","d":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":887,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0648\u062a\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u0646\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631","b":"\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0636\u0631\u0631 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0636\u0631\u0631 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a (\u0627\u0644\u0628\u0627\u0643\u0643\u0633) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":888,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646 \u0648\u062a\u0634\u062a\u0645 \u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628","a":"\u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631 \u0645\u0634\u0628\u0639 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","b":"\u0623\u0646\u0628\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0633\u062f\u0648\u062f","c":"\u062b\u0642\u0628 \u0641\u064a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0645\u0634\u0628\u0639 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","answer":"1"},{"id":889,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a","b":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u062f\u0629 \u0648\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","c":"\u064a\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629","d":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631","answer":"1"},{"id":890,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629","a":"\u064a\u0635\u0639\u0628 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u064a\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0623\u0648 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u0633\u0627\u0633\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0644\u0644\u062a\u063a\u0631\u064a\u0632 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0645\u0644\u064a\u0629","c":"\u064a\u0635\u0639\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0642\u0641\u0632 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629","answer":"1"},{"id":891,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0641\u062d\u0635 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","a":"\u0645\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639","b":"\u0639\u0646\u062f \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","c":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0641\u062d\u0635 \u0630\u0644\u0643 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0628\u064a\u0631","d":"\u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0641\u062d\u0635","answer":"1"},{"id":892,"question":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0634\u062f","a":"\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642","b":"\u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0645\u0642\u0627\u064a\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0645\u0633\u0648\u062d\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629","d":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0639\u0645\u0642","answer":"3"},{"id":893,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0639\u062c\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f","a":"\u0645\u0646 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u062d\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":894,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u064a\u0635\u0644\u062d \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629","answer":"3"},{"id":895,"question":"\u0641\u064a \u0627\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","a":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642","b":"\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0623\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644  \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626","answer":"4"},{"id":896,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0643 \u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644\u061f","a":"\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u062a\u0635\u0644\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0628\u062f\u0644\u0627 \u0639\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c","d":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c","answer":"1"},{"id":897,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0634\u0639\u0631\u062a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u062d\u062f\u0648\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u0645\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0639\u0645\u0644\u0647 \u061f","a":"\u062a\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u062c","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0648\u0627\u0644\u064a\u062f \u0645\u0639\u0627","c":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a\u0647","d":"\u062a\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0627","answer":"1"},{"id":898,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0634\u063a\u0627\u0644","a":"\u064a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u064a\u0634\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u064a\u0646\u0637\u0641\u0623 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0628\u0642\u0648\u0629","d":"\u064a\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":899,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0637\u0631\u0623 \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649","b":"\u064a\u062c\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0639 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u062d\u062f","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0639 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u064a\u0633\u0631","answer":"3"}]